MSc Stat

各位巴絲如果我想入ibank做
會唔會有個Hku MSc stat底會比較有優勢？
課程又會唔會太難？
利伸: 外國math grad

其實唔識人都唔洗諗入ibank 做。
你上得黎問應該都冇得靠關係入。

秒